我唔會再相信愛情

好撚憎聽到呢句嘢 仲要出自狗公把口

好MK，中二病